大家去開邊度買二手鏡

最部揸返起部單反
想買多枝長鏡

各位去開邊度買

電子野只敢買新，最多水貨

求介紹

肥花

肥花d 鏡，一係二手原價賣,一係二手過保9折賣

日本

eBay/肥花